[本地足球] 2016/17 港超、亞冠及港隊討論 (49)

今季港超參賽球隊:
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

港超：
2017-03-08 20:00 南華 vs 港會 將軍澳運動場

菁英盃：
2017-03-10 20:00 香港飛馬 vs XXXX 旺角大球場
2017-03-11 15:00 XX南區 vs 和富大埔 旺角大球場

XXXX亞冠盃賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊友賽:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-12 16:00 vs新加坡 （主）將軍澳運動場 [女子隊]
2017-03-17 10:00 vs中華台北 蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-17 14:30 vs新加坡 蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-18 10:00 vs新加坡 蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-18 14:30 vs卡塔爾 蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-19 10:00 vs泰國 蒲崗村道公園足球場 [男子U18]
2017-03-19 14:30 vs泰國 蒲崗村道公園足球場 [男子U15]
2017-03-23 vs約旦（客）

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

如果update後要由頭玩過，咁我唔玩著了

留名

Frank Ng我屌你老母

買左電鑽鑽龜頭未?

痴撚線又爆post

下個post加埋女足12/3/2017 將軍澳對新加坡場波

玩fm用editor 將五六十個香港球員ca改到160以上，部分改到球王級ca190-200，世界杯亞洲區十二強賽連勝七場，提早3輪晉身決賽周

點解唔選歐沖

加咗呀

Bigmac 港超 playlist
【Cover By Bigmac】南華新歌：落難南華 (原曲：落花流水) 新歌

80年代足球小將片尾曲 - 傑志亞冠版

肥邱之歌 大熱首選

傑志港超差半步
<a href="
" target="_blank">
</a>
南華會戰勝歸來

我試下用editor睇下改唔改到註6出4唔計亞援

Fmrte有冇得改rules係去規定要出幾多後生仔？

狗志，狗德，李志海，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤落地獄

上個po講到簽妖人去港超預備隊等入籍
但係我用傑廁簽15,16歲仔已經要求要踢正選

16:45 亞協盃 馬超菲爾達聯 對 河內，陳雲根有正選

一日一post

永續朱志光

國師

sor
我自膠

皇天擊殺

新一集FM未買 大陸仔兩年入籍呢個有返未？

預備組比賽都無得出，點選

永續

有

河內出齊鬼會係咩level

唔分亞援外援冇問題，但冇得set亞援

點改

基本法

我果d都會嘈，通常比晒佢地踢杯賽
唔知點解冇註冊嘅外援可以踢杯賽

有冇咁多癡線佬

即係一定要二選一？

去個聯賽果度set，有得規定正選要有u23之類

肯爭嘅話八強基本盤?

係
唔知點解亞援係搞唔到
但可以set歐盟球員

funson

皇天擊殺金判坤! 不要鄭警號! 還我曾錦濤!

華麗留名

皇天擊殺梁狗志! 不要黃志聰! 還我聶凌峰!

快到追唔到

古巨基留名

我個save南華簽咗

聶凌峰去左邊？
林家亮又去左邊，點都好過火雞

真人應該踢唔郁

有，不過比較深

林家亮eq低又冇咩團隊精神, 不了

冇玩fm一段時間, FM17香港出唔出到高PA球員?
以前玩FM06-08香港可以出到踢西甲既球員

林家亮同泰臣互屌

建議下個post開始加埋港超波衫銷售點

而家係咪得X&XXX同港會冇波衫賣

泰臣打亞冠正選

Landon 仲有出新歌

Fm 我個save
牛丸由東方轉投南華
跟住東方請咗南韓洪明甫做主教練

流浪都係

不需要球迷，自然不需要賣波衫

河內和波ok?

T&T

完sem試下睇越甲先，仲要係睇我前排去旅行時見過佢練波嘅胡志明市

希望傑志快啲番貨

自己揀香港籍教豪門
就會每年出一兩個幻幻

一月尾嗰時facebook問過有無人買，話睇下有幾多人有興趣再決定定價同出貨量，點知無哂下文

球場有打鬥故事 像雪花飛縱
文俊放低了往事 像送走清風
聯賽每一次偶遇 鳩鏟於芒農
蠶食那亞冠美夢
狗志又失聰

東方無腦 足總放縱 欺詐觀眾
波飛卻在chi-na狗口中
多番故弄釜山更凍摧折kitchee
遺憾當初港超不捧

食到咁尖

一月都未賣真係搞笑

唔係撞正越南放農曆新年假，我可能已經入埋場睇

個姿勢想點

油渣對女人都幾好

唔關足球事

Yes

No ok?

咁多chat post， 追數，梗係快
重有屌打Kim sir, Chu out

有冇咩update?

我想買件港會

完左場求班球員比你好過啦

河內先落後一粒

水原場波連作客飛都賣晒啦

作客區坐爆韓妹

水原啲fans打氣都唔錯 又有得睇野

肥Jack扭腰輕鬆出波

肥積打防中有神軒影子

bigmac試下翻唱 向高難度挑戰

基男馬又上鏡了

go liverpool replace can la diu

搵左半分鐘先搵到

南華請男球迷睇波

初初去利記果時既神軒

完場之後港女又屌我地架啦

係邊
半個鐘都搵唔到

一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？

多謝提醒。

柔佛作客紅左件, 不過暫時領先到

睇錯肥軒

波濤洶湧
假都照砌啦手足

係唔係佛山贊助商既員工福利咋

24小時有人當值

南華中晒性别歧視條例

......

搵人告囉
不過我覺得佢原意係好
黃洋巴要領功請自便

ladies night一樣
黃洋巴打不如去告佢

又爆一個 痴線

全港毒撚人數密度最高地方係咪港超賽場？

渣渣又柒

Ladies night單野

香港球壇第一柒，你估浪得虛名！

要當晚入場先可以告（好似係）？

琴晚條 on9 幫唔少手

講到咁白抵死

已經去信平機會

只要平機會郁就得，一定入硬

不過平機會未必肯

我覺得單野係柒

不過學 bigmac 話原意係好嘅

同埋應該冇辦法先出此下策

無謂搞大

仲有上次送厄瓜多爾玫瑰

嗰個就柒啫

送玫瑰算唔算係 more favourable treatment 好 arguable

如果有個當晚有入場男士向平機會投訴呢？平機會會唔會做野？

教佢地玩神來也？

河內波都傳唔到

我估唔會

上次 Ladies Night 俾人係咁屌

柔佛和埋ok?

佛山龍獅對佛山藍翼

其實只要每年gen新人個陣係咁save load就ok，再用scout睇PA，我隊大埔贏亞冠都係靠新人，仲有半隊港隊外流左去歐洲

新手問題，fm點改造球員位置

我個save東方連富力同港會都打唔贏

traning

試過將個攻中改到打閘 重要幾成功

要load幾耐？

兩隊馬拉連河內和哂

河內出齊鬼都贏唔到馬拉
傑志重要同佢砌到加時先險勝

邊日出新人架？

最好聽日隊越南野輸鳩埋

香港球會最鍾意咁做
所有球員改做閘

我用親陳七都改佢打右翼

中超官方寫真 ,一隊球員都有
不過歐沖無彩到，個網無

D褸設計好hea

有興趣 too, 計埋我

樣衰過港超

歐洲球會都 hea ，更何況中超

肥積好撚型

怕上癮
唔玩FM了
利申：未玩過

人地話佢扮巨星

長春真好

傑志都好過佢喎
歐洲唔熟呀，但立眼英超嗰D都幾精神

Nike衫係咁

千祈唔好，毀一生

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

讀書時期日日玩, 仲整埋自己+朋友入game FF

太多假人我會唔想玩

馬拉越南亞協全部炒車

係傑志隻色幾好

[請你睇菁英盃地區打吡]

今星期六(11/3)下午3時，將會上演菁英盃準決賽，由冠忠南區對和富大埔合演「地區打吡」大戰。為了讓更多球迷見證這場大戰，冠忠南區及和富大埔將會送出60張門票。

想得到門票辦法很簡單，只要跟住以下步驟，就有機會得到11/3門票2張(名額30名，冠忠.南區足球會及大埔足球會官方球迷會各自選出15名得獎者）

1· Like & Share 這個Post ;
2· 寫出你對這場「地區打吡」矚目之處;
3· Tag3位facebook朋友。

我們會在3月9日(星期四）晚上8時遊戲完結之後，透過兩軍球會的Facebook公佈得獎名單及領獎方法，多謝支持！

#冠忠南區 #冠忠巴士 #菁英盃 #發放正能量 #堅定決心目標一致 #unityisstrength #wethesouth #southforone #大埔

[本地ff fm 足球]

碟仔

好心條友自己潛水啦，仲猛咁覆

想攬攬？

啱退休人士玩

今年出咗咁多新金句
睇怕之後唔使再Yes no OK啦掛

有無清星期六會準備入場睇超級世紀終極無敵地區大戰之由巴西C朗同橫濱FC衝日職重要人物領頭之大巴高速衝撞型打法南區對由前中甲隊主力進攻中場領頭7鬼陣進可攻退可守352綠戰士大埔?

有無準時食藥？

不要再bin c我，yes no ok outdate了
一個人一日得廿四小時做乜要虐待自己？

其實香港點解唔整返隊去打中超？<----吹到27頁，勁。下次開：其實香港點解唔整返隊去打印度超？有冇2頁？

就係無食藥先會入場睇本地波

Support ching open post

呢個post有好多巴打中晒計
人地想搵個topic踩本地波姐
入去覆yes no ok咪算

on9仔最啱睇

yes 我認我on9仔
做on9仔咪幾開心
唔洗諗做咩會比笑做咩唔洗比人笑

頭先睇河內作客個場亞協精華, 主場d草仲衰過香港大農場

yes
做乜要虐待自己諗埋派隊踢支超呢d性幻想, 仲要浪費生命繼續覆條on9仔

好多巴打唔識諗呀

叫佢入黎傾仲好啦， 仲方便唔使分兩個post覆

有，爛到好似落完暴雨之後傑志0:0標天個旺角場咁

多假人先好玩 咁先有養新人既感覺

好撚藍絲個苦瓜茶，詞窮就話人唔理性、人生攻擊

no
希望大家討論返本地波

希望大家討論返本地波

問題我地要開多幾個post呢

今日上網為傑志求簽問爭聯賽冠軍吉兇
求到黃大仙第81簽，中吉簽
簽文話爭標途中會遇到險象（中，而家排第二明顯係有險象），必須要凡事小心慬慎方可（中，之後每場比賽都係要小心唔失分先有機會後上爭標），如果能做到凡事小心慬慎最後係會有一個好結果（望係咁望，大前提係要小心慬慎）

天光陳未食藥以為自己係5件

天外有天，東南亞好多場仲衰過香港某些場。

甄偉健 亞冠消息：洛迪古斯broken toe 😭

唔撚係呀

下場徐德睡正選

仆街之前仲放佢打大陸仔
牛演想點
broken toe3月15日之前一定好唔返

唔明點解踢完大戰對西波都要出佢, 真係想俾佢刷神射手數據?

見佢重行得出場以為無事
呢鋪真係唔撚使打了

如果洛神315前好得番你幫佢啜腳趾

香港真係未算最爛

屌你垃圾蘋果又放流料 有話冇礙周五候命

東方好似已經冇另一個中鋒可以用

享利作先鋒

亨利>洛神

要睇下條fracture line有幾深
一星期就有啲忟
就算好得返都有一星期時間無training 個態唔知會點

寧願俾戰神重操故業

抵啦，刷咩入球

踢富力果場傷定之後訓練傷

如果唔係fracture都還好

今次淆演真係要負全責
對富力都唔留力

咪係，亨利之前對苦力都入兩球，出佢咪得

依家唔係冇，但好難，除非用editor較高香港籍既球員個average, 先會比較易出到pa高既幼幼

佢地d消息仲快過呢度

C[img]

金井iq 有幾多

宣布青訓入隊個日

雖然係fair play，但都要同mark洛神既晃爺講句，請尊重球員謀生權利

有時第一次就gen到pa13x既人，有時要成個鐘，同埋我教埋港隊，會gen到有岩位既新仔先，最勁gen左個17x既前鋒，後尾賣左俾曼城

係晃爺咩？我無睇場西波

快d 同泡菜隊講
等佢地出後備啦

出青年軍都贏硬啦

「你看看南華的比賽，他們組織能力不好，很可能高層是沒有給予權力教練發揮所長，背後有人指點排陣和戰術，就像我那時一樣。如果是教練能力不夠，換別人任教便可解決問題，但南華卻是另一回事，都已經換了好幾次教練吧，成績還是浮浮沉沉。」

伊達續道：「有人不喜歡伊達、羅素、中村佑人、陳肇麒、張健峰，問心一句，為什麼這些香港一線球員不留在南華？現在的足主不熟悉足球，聽了背後那群人在說三道四，有人批評我不值得上場，我到了中甲反而愈踢愈好，用行動證明他是錯的。」

這名3次上山的中場更大嘆一口氣：「近兩季南華的表現真的不太理想，球會又引入不少狀態走樣的球員，每一個人都不知道發生了什麼事。」言談間更顯伊達念舊，為舊東家不值，事實上他卻認為香港球市要有好轉，南華便必須振作：「南華是香港老牌球會，名氣遠近馳名，球迷多是死忠，球會成績好，不用作太多宣傳亦會帶動球迷入場。」

屌奶星，面書竟然有人問：基奥初選都冇？
我當堂嚇左一跳

輕鬆屈左炮台傑機就要入選

佢係咪當左基奧係基奧特呀

以為基奧雲尼入左藉？

去了印尼就會加少少分

而家唔係去了喎

不如用聰頭打中鋒代洛迪古斯

打攻中

其實有留意fb group就知，甄偉健，我同其它人成日post d消息唔少都係出自這位朋友，因為佢係香港足球忠實支持者，而且佢識多國語言，包括阿拉伯文等，成日post d最新消息

複製到元朗今季砰砰聲嘅進攻

fm, 打433，perfect

我就99年先正式睇本土波，99年之前學校迫寫週記已經直接抄白粉報本土波經啲稿扮晒自己去睇波拎高分，有一次抄過龍抄埋下場預告星島對乜乜收幾錢先畀老師踢爆冇得抄，嗰陣96-97年，對本土足球冇乜興趣，睇大陸甲A先過港甲，不過可能抄得多抄到熟晒球員名，開始留意報紙，99年睇香港對柬埔寨直播後先感受到香港隊威力，下場對印尼入埋場，之後好自然留意埋港甲、乙等兼入埋場，2003年做嘢後有錢入場次數就增加，個陣好撚懶鐘意就返工唔鐘意就成日唔返走去睇雙料，一直睇呀睇呀睇到今日，見證冰河期前、中、後期。

東方即使無咗洛神，仲有亨利，麥基
牛丸又有戰術
唔使擔心

張相上季？ key到幾靚

感謝閣下寶貴的意見，經商討後決定採取其提議！
南華會員可帶一位女球迷明天免費入場

Yes, ok!

你重反唔反狗志？

那有女，你老母

不了
唔係我會天打雷霹
驚驚

因為佢成日上強國微博咋
咪又係轉貼港澳台足球新聞
嗰個微博不嬲多料架啦
你去睇下佢喺微博個reply 佢開頭仲以為可以補選基奧雲尼添
佢最叻係開post吹奏麥基同基奧雲尼 同埋宣佈佢自己下場波會唔會入場 如果入咗場就會講佢買咗咩野小食

推大佬孝上去

我老豆岩岩見到走去問我老母一唔一齊入場睇聽晚又要食自己

最後尾嗰句真

南華西，本地聯賽入場人數一定跌

帶老母好喇
帶女朋友睇西波肯定分手收場

帶老母陣間當你冇出息同你脫離母子關係呀

原來佢係neinei
我仲奇怪咩水咁on 9

你一齊入去咪算囉

原來睇港足睇到個人痴痴呆呆係真

帶左條女睇銀牌，不過幫唔到佢同麥基合照，但條女以為我痴左線

反正都係擺, 不如試下支那超踢正前, 當佢卓卓咁用得唔得

麥小明正前

小明踢邊屈 d

分分鐘頂死泡菜

@Asaikana 這個微博果果條友好似識人，每次亞冠比賽前兩個鐘左右就會post正選名單，次次都啱
果次出東方名單，六點幾一見到黃志聰，我諗係咪佢搞錯，點知係真

閪波 不了

同意，千其唔好去，dse加油

強烈建議有女巴打一定要帶埋條女入場睇, 如果你想飛撚左佢的話

ok

慚愧
世盃外之後先開始入場睇

先後有乜所謂

冇所謂啦
宜家有睇咪得

中二開始自己睇
細細個就覺得自己地方嘅波唔睇吓有咩資格睇外國波

突然之間自爆
天水圍飛馬開始睇

嘩原來差唔多睇左十年本地波

細細個會喺電視睇港甲睇體育世界
我反而好記得晨曦愉園公民呢啲球隊名
印象最深刻就係陳七省港盃偷門將雞嗰球

不過好肯定一零年以後就對香港足球wfc了

不過我自少反共厭中，算比較早（11、12）就心向港獨
世盃外發現足球嘅妙處

細過覺得清水心跳贏南華好正，後尾睇河水盃先開始支持港隊，睇埋小西灣既香港對中國，就開始帶人入場睇波

飛馬第一代隊長

嗰時 PlayStation sponsor 真心正

賣大包大時大節有野送
入場有機打

我記得嗰時話小西灣啲草靚

仲有飛馬基地同 coaster 隊巴

早幾個月先開始睇港超
傑志對河內先第一次入場睇

張會員證重係到

幾遲睇都好 總好過果班盲反既撚屌

[巴膠台] 定係 rosa

唔記得咗

不過飛馬最正都係 rambo 換錯人

同埋嗰時成日話 9up 同南華兄弟班默契波

習慣左

南區包車巴士通常有幾多？
星期六希望係大埔上到

岩岩搞果陣係既 第一場換錯人

大埔件n98都幾好睇但可惜唔賣

細細個電視成日直播黃衫對綠既比賽
搞到冇得睇卡通片好撚嬲
之後先知道係晨曦對愉園
睇睇下就愛上左本地波

應該一架

認真 個陣足腫盃

12年果年仲支持歸英估唔到只係幾年變左wfc

女朋友話件波衫 upgrade 咗我嘅 taste

不過亞洲尼講算係咁

隻色罕有到我懷疑係特别做

溪係見過廣島三箭係差唔多

真毒

係元朗場有成三千幾四千人
好好氣氛
南華有畢基
黃馬有卡里祖 好似仲有高梵？

申花算係靚

應該 issue 50-60 人嗰隻？

好後期啦喎

yes
好似得兩部冠忠有上南區廣告

2011 ?

嗰年聯賽盃決賽笑死

入元朗搞

個頒獎禮 hea 到

超級大傻仔

呢到癡線佬咁早就睇本地波

Oh shit

成日見到

第一次睇本地波係南華對NY Cosmos
因為新年無野做 家姐話有朋友R佢去睇波 就一起去左
見到個日大球場都坐左二萬，南華同NY Cosmos都打成2比2先互射十二碼，心諗南華都唔錯，不過可以佢紅色，比我個感覺似魚拉突所以無咩好感
之後再入場已經係港隊對馬代同港隊對中國，打中國個日第一次睇波會90分鐘keep住幫港隊打氣，覺得香港足球係掂的
之後再入場睇波就係銀牌4強東方對南華 (姐係陳柒輕鬆十二碼個場,印象深刻)，我個朋友係支持東方既，因為佢返暑期工的同事係曾錦濤細佬 ，佢個同事都係到一起支持曾錦濤
見到東方個場唔係話踢得特別好，但球員態度積極，有拚搏精神，先落後後追平，再落後再追平，加時個陣迪高同勞高靚freekick睇到我好high，其實本地波球員都幾好技術，到互射十二碼靠呀輝救左sean一球同柒爺送左一球入到決賽，令我覺得東方呢班球員真係幾熱血幾好睇，加上黎同光個期marketing真心做得好，所以吸引到我支持東方 (留名有人binc講狗志點點點，每次我同人討論都總係有幾條友binc)
所以東方入面我係比較迷呀輝，雙高同曾錦濤 同時發現自己有幾個同學都同我一樣鍾意睇本地波，多左好多話題
後尾更會睇埋元朗，因為我個南狗friend拉左我去睇元朗，貪近近地氣氛好
再之後發現中學副校長同元朗隊波既人都幾熟 所以就睇埋一份了，但對元朗我都有一種歸屬感，可能自己由細到大都係天水圍同元朗打波同長大 而且元朗場附近一帶更係我成日去既地方，有好多中學時代回憶......

識玩wor 個場我都有入場
係幾激氣不過win了 算

好懷念

第一次入場就睇絕殺

天水圍年代係好氣氛D
真係吸到班後生仔入去

你較高球會既youth recruitment 就得

傑志對河內睇AV緯絕殺開心到差啲喊出黎

小豬細焯

豪豬

我記得嗰時晨曦好鐘意換陳豪文入尼

同愉園有個奧利華拉好勁，後尾突然走咗

會員證幾靚幾有誠意

me 刀友

鵬派膠嚇到心都離一離

羅太搞波全盛時期

U肯定坐傑迷區
個期日日比傑狗屌老母 條氣唔順 不過為香港足球 含了撚

屌出聲

sor9ly

鬼叫你隊波個西老闆

朱仔唔知幾時好返呢，代價好大

低汁球迷低汁老細

朱力士

ur fd is lamela

最右個個黃色衫咁似梁天琦

因為根本係佢

90年代東方皇朝開始睇tvb直播

之後南華快譯通爭霸年代開始入場睇
跟住到晨㬢愉園爭霸年代
同羅神南華4連冠時代都有入場
不過以上時期都只係一年入場十次以下

到傑志甘巴爾元年開始多咗入場
近幾年每年入場大約25-30次

佢鍾意飛馬架?

真?

佢以前有睇本地波

中二中三時代有睇本地波，個時羅神岩岩入主，迪天奴同T史超勁，仲記得第一次睇到李海強斬波先知職業足球員真係可以斬到個波放係前鋒個頭上面咁，勁到爆 09年亞協八強都有入場，2萬幾人個氣氛真係 反而四強個場無入到
入u之後無乜點睇波，英超同本地都係，世盃外開始入翻場，到而家每個禮拜都會睇垃圾波

原來以前已經咁上位

計埋港隊亞冠第一年已經睇左十七次本地波

55 ok 出黎隻抽

佢好似住元朗

因為我個南狗friend拉左我去睇元朗<- 不是
有時都以為lamel係我識既人

場場睇儲印仔

真本土

仲有梁天琦呀sir係到

嬲到

強哥

四強我都冇睇

上兩個禮拜港會對富力係我第一次入場，感覺到睇港超好似睇英超mix中超，太精彩

你而家去咗邊？

我3月16號會出致敬張國榮大碟Salute to Dear Leslie，
同日舉行同名音樂會，依排忙於rehearsal

北韓與馬來西亞兩國近日出現外交風波，兩國在亞洲盃外圍賽齊被編入B組，同組另兩隊是香港及黎巴嫩，外圍賽首場賽事將於3月28日展開，由北韓主場迎戰馬來西亞，香港作客黎巴嫩，就有關同組球隊的外交風波，香港足總回應傳媒查詢時稱亞洲足協暫時未有任何指示，暫時亦沒有其他回應，將密切關注事態發展。

今屆亞洲盃決賽周將於2019年由阿聯酋主辦，外圍賽共24支球隊分成6組進行主客雙循環比賽，每組頭兩名出線決賽周，有關北韓對馬來西亞的賽事共有兩場，分別是今年3月28日北韓主場對馬來西亞，以及今年11月14日馬來西亞主場對北韓。

按慣例，若比賽地點有戰亂，或對賽兩隊有外交事件，主辦賽會有權安排賽事於中立場舉行，而馬來西亞政府已於日前向該國足總作出指示，基於安全理由，馬來西亞國家隊不要到平壤作賽，馬來西亞足總隨即去信亞洲足協，要求將作客北韓的賽事改在中立場舉行。香港足總回應指出：「亞洲足協暫時未有任何指示，香港足總暫時沒有其他回應。」

香港網民則對此事議論紛紛，有網友直言：「DQ（取消資格）晒佢哋啦......而家點樣安排兩隊波都唔會踢到」，另一網友亦留言：「如配合國際形勢，DQ北韓有可能。」以及「上左（咗）外交層面，AFC分分鐘『勸退』晒兩邊。」

大埔最出名係咪呢個時候？

Btw球場係教院場？

我講祖爾

隊長智

最出名應該係一上甲組

同埋之後贏咗隻盃踢亞協

入場嘅話有十次

有MK 場而又得閒先入去睇

大腸年代已經無再入會
而家羅馬

以前試過約古基出去睇波
諗返起都覺得幾癲

天琦

我中三嗰時入左13次場
中四9次
之後得5，6次
太忙 不了

屌錯左佢
黃台仰呢啲仆街仔就算撚數啦

癡埋班廢人同仆街到只問立場不問能力佢自己都有問題啦

都係唔講廢事離題

小學三四年班開始留意本地足球，當時係上世紀80年代中全華班時期，好記得甲組隊除左傳統大會南華、東方同愉園外，仲有海蜂 (英文真係叫Sea Bees)，荃灣同美青 (聽聞即係美孚青年隊既縮寫) 呢d中下游球隊，之後到恢復外援就係南華麗新雄霸天下，再之後就係南東大戰，90年代中就有快譯通冒起，其後就到冰河時期既愉園同XX...

老啦我...

佢第一場睇嘅港甲就係天水圍飛馬對南華

數數下第一次入場睇波竟然係傑志對阿仙奴

其實全部都係屎

呢到傑迷多定錬狗多

無乜聽過美青呢隊波

咁都要問

第一次睇波係小學 唔記得邊場了好似港隊大敗

之後有印象果次數到高中 mk場重開 香港u21對俄佬u19 (姚驊比人拉果場
初初係康文署派飛比我地學校 咁成班中學雞趁熱鬧
又貪有盒粟米肉粒飯+旅遊巴接送 咁就做左水魚

初頭諗住會比人大炒 點知踢落好有拼勁
熱血追平一比一之後
感染埋我地成班中學雞都自發幫港隊打氣

之前投稿有寫過 唔好起me底

次次都係得大麥一騎當千就知啦

啱出冊

不嬲都係黃台仰條含家產要死全家

一盒粟米肉粒飯咁就拉到一個人入去睇垃圾波

包來回又有飯食
淨係食飯都抵啦

都唔係一個人
成隊中學校隊都有廿個
所以話13哥成日呼籲港超派叉燒飯唔係9up

知就好啦
可能我生壞命啦
成日都鍾意啲無人鍾意既野

之後全部睇Live?

有叉雞飯加味精湯
不過球場會好撚多味精湯D肉嘅骨or切雞嘅骨

btw 推到比天琦知

我既意思係之後入坑睇香港波

上年差唔多live睇足不過一路做project一路睇
今年dse live 都唔太得閒睇

其實青衣小西灣果d菁英盃西波
間唔中搞下區內中學校隊免費入場睇波都好呀

果陣太陽飛馬都有試過派飛俾中學生定小學生睇波

有心就夠

女？

屌咪撚校隊喇
好多學校校隊都唔睇香港波
我地成隊得一個睇香港波
其他ignore香港波

鍾意又點咪又唔係你嘅

知又點 唔知又點？玩撚完架喇

二手有你份

都要港隊踢好波先得既
多謝少爺仔啦
不過睇港隊同睇港超又真係兩回事黎
港超我都係之後先再睇

呢樣係好開始黎
日本學界一樣會派飛比東京d小學生入場睇
等佢感受到個氣氛先培養到對本地波既興趣

同埋本身香港波都唔爆架啦 派飛塞多人個場都好睇d啦

冇架喎 咁可以點

其實已經講過幾次，由好細個已經留意開香港隊，電視睇98世盃外對泰國、南韓，裝有線睇曼谷亞運俾阿曼、泰國怒炒，13哥前幾頁講對柬埔寨、印尼個年亞盃外就真係第一次入場睇波，跟住入場睇奧運外圍賽對日本、幾屆賀歲波，再跟住屆世盃外利沙雲做領隊死火倫退隊，當時見支耶入決賽週都仲好支持，到豬仔逞強個場開始對支足反感…… 本地賽事就一直冇關心，之後考CE、AL、讀U都冇乜留意香港波，最多入場睇xx踢亞協八強輸十二碼，睇埋亞盃外港隊頑強逼和烏豬，之後羅神入主南華，見證亞協十六強到四強，東亞運贏金牌，就重燃對香港波既希望，之後所有港隊、亞協主場全部入場睇足，而南華簽埋畢基就令我睇埋本地聯賽 (其實我唔迷南華亦唔迷佢兩個)，之後仲專揀狗屎垃圾西波睇，例如d咩港會、流浪、港菁呀，就直接upgrade做痴線佬

講咩呀屌你老母
女神就是女神 我先唔介意佢之前有無拍過拖

第一場係因為AsOne所以去睇太陽飛馬對南華
不過之後都冇入過場
直到今年南華見到高美斯
先吸引到留意本地波

唔爆同派飛塞人係兩回事
不過菁英盃呢d西波派多d飛引人入坑係諗得過既

optional喇
我地學校好似試過俾校隊港甲飛
最後得兩個拎飛
最後老師俾左兩張我可以同fd睇

反正都唔爆 你每場留300張派比d小學生好過啦
九成都唔會派得晒

區隊可以派返自己區既中小學
應該都哄到人入場

招重文出道既球隊，又係青春班，你就當係當年既標準灝天啦

有冇人咁多年黎都冇fd會睇本地波

好似睇本地波係單機/痴線佬興趣咁

我幾十年前上某討論區加入一個睇波團，有6-7個人出現，其中一個係古基，嗰陣佢未係公民球迷，後來大家講足球，我講到去馬代嗰隊新光揾烏干達國腳踢亞協，得佢覆到，另外幾條友完全插唔入，再約得返古基一個出現，相信嗰幾條友怕咗我，之後我開始恐嚇古基迫佢入場陪我睇港甲，睇吓睇吓變埋公民開封牛，睇得仲入神過我，然後係球圈識到女朋友，或多或少關我事。

有禾地牙清

第一次入場睇係傑志對紐卡素

【第12人】李志堅盼領大埔開花結果

李志堅與「堅家軍」的故事，幾乎每季循環更新，從14年前大埔地區幼苗計劃說起，到丙組踢上甲組的深水埗、橫濱、澳滌、再到香港飛馬去季加冕雙冠王。完了吧，如無意外？今季過檔和富大埔掌帥印，返回故事起點卻人面全非，未忘初心的「堅Sir」已為下季組軍做好準備：「種盆花出嚟都想睇佢開花！」好夢未圓，還未是時候畫上句號。

「起初知道要教細路仔都有啲抗拒，不過佢哋好醒目好精靈。」每次說起與昔日弟子的相處點滴，李志堅流露的疼惜笑容，騙不得人，縱然不是親爸爸，長憂九十九的着緊，依然寫在臉上。去季領軍香港飛馬奪雙冠，完美結局背後，卻是各散東西的新開始。「其實本來有諗過就咁退落嚟，畢竟班球員開始大，咁多年我都攰啦。不過咁啱大埔升班，贊助商亦願意支持，試吓可唔可以再走遠啲。」

「堅Sir」與「堅家軍」結緣於14年前的大埔地區青苗計劃，如今留下並肩作戰的，只餘黃威、李嘉耀、馮慶燁及後期加入的陳俊樂。那些年說他「綁住啲仔」的閒言閒語，還是流傳不息。自言連facebook也不看的堅Sir慨嘆：「個個咁大個仔，仲輪到我幫佢揀咩！每個選擇總係有得有失，好似燁仔（馮慶燁）今季Keep住上陣，黃威同嘉耀夠膽不斷突破，如果踢大球會未必容得下你犯錯，就算只係『山寨王』，但起碼有得踢先。」

在日前公布的亞洲盃外圍賽港隊初選陣容，黃威、李嘉耀、陳俊樂均有入圍，無奈本土幫還需與入籍猛將抗衡。「堅Sir」為港隊教練金判坤的處境感同身受：「教練要為成績負責，我可以做嘅就係喺球會畀機會，踢到佢哋有信心，頭幾季年年護級，你估我冇壓力?如果你自知唔夠人撼都唔去練好力量，咪惟有認命唔好怨。」說時遲那時快，和富大埔剛在上場聯賽收起部分主力，結果爆大冷不敵包尾的港會，首當其衝的，結終還是教練。「喺好多人眼中，足球係唔使學番嚟，佢哋唔會明白足球都係一盤管理學。好似啱啱呢場波，除咗要為嚟緊嘅菁英盃部署，仲係大埔今季最後一場主場，所以希望畀一班忠臣落場。要凝聚全隊氣氛需要學問，外人點睇我控制唔到，好彩嘅係大埔管理層一直信任支持。」

看着昔日小孩逐一長大，「堅Sir」也學會改變管理模式，褪下「嚴父」枷鎖：「早兩年我仲係管得好嚴，出外集訓唔准夜晚出房，畢竟咁多年嚟擺咗責任上身，卻激起後生仔反叛心理。呢兩年學識咗要用番職業球員模式對待，亦慶幸有唔少經驗球員從旁幫手，唔好睇黃耀富個樣玩玩吓，其實佢好有耐心教導年輕球員。」

和富大埔今季兩闖盃賽4強，自言是執教以來最開心一季的「堅Sir」，已着手為下季組軍籌備。曾經疲憊仍堅持，卻非單純「為啖氣」：「我唔使為任何人證明自己，亦唔會講到自己好偉大，我係為咗滿足自己：你種盆花都想睇佢開花結果。」花開花落自有時，可會在大埔「有始有終」？「堅Sir」笑而不語，只可以肯定，「堅家軍」的故事，還在繼續。

市場乏新星 堅爸大專尋寶

李志堅昔日帶領深水埗初登甲組，「堅家軍」平均年齡只得17歲，無奈近年缺乏新星冒起，令「堅Sir」不得不轉向大專聯賽埋手，發掘滄海遺珠。

「堅Sir」已為和富大埔籌備下季組軍，然而他直言市場上可供選擇球員不多，儘管近年足球學校百花齊放，但年輕一代往往因應薪酬待遇，在選擇成為職業球員前卻步。就像今季由「堅Sir」引薦加盟和富大埔的梁星耀及趙少維，早年也曾隨球會青年軍跟操，但因升學未有挑戰頂級聯賽；曾是「堅家軍」第一代射手的袁振昇，在英國學成歸來後，現時亦正隨大埔跟操。「堅Sir」表示：「而家青訓模式同以前唔同咗，要好似我哋嗰陣因應代表隊同區隊每星期練足7日，幾乎係冇可能。星耀以前跟過深水埗青年軍，天分唔錯，可惜前期訓練爭少少，仲需要啲時間成長。」22歲的梁星耀與趙少維均就讀香港教育大學，後者因應課堂未能跟足操練，本身是5人足球港隊代表的星耀則曾正選上陣3場，包括2場菁英盃，二人坦言只好爭取時間早到球場，自行加操彌補先天不足。
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
李志堅昔日帶領深水埗初登甲組，「堅家軍」平均年齡只得17歲，無奈近年缺乏新星冒起，令堅Sir不得不轉向大專聯賽埋手，發掘滄海遺珠登陸港超。
堅Sir已為和富大埔籌備下季組軍，然而他直言市場上可供選擇球員不多，儘管近年足球學校百花齊放，但年輕一代往往因應薪酬待遇及香港足球負面消息，在選擇成為職業球員前卻步。就像今季由堅Sir引薦加盟和富大埔的梁星耀及趙少維，早年也曾隨球會青年軍跟操，但因升學未有挑戰頂級聯賽；曾是「堅家軍」第一代中堅的袁振昇，在英國學成歸來後，現時亦正隨大埔跟操，堅Sir表示：「依家青訓模式同以前唔同，要好似我哋嗰陣因應代表隊同區隊每星期練足7日，幾乎冇可能。星耀以前跟過深水埗青年軍，天份唔錯，可惜前期訓練差少少，仲需要時間成長。」22歲的梁星耀與趙少維均就讀香港教育大學，後者因應課堂未能跟足操練，本身是5人足球港隊代表的星耀則曾正選上陣3場，包括2場菁英盃，二人坦言只好爭取時間早到球場，自行加操彌補先天不足。

要做青糞先鋒嘅死返去教青年軍啦 死攬班仔害死人啊

次次寫av堅都寫佢班仔
其實係咪有大半篇炒返上一季既稿就得

怕唔怕有反效果

Yes

梁星耀 = 新fu dragon

我
個個睇英超西甲
之前我同同學講睇本地波個個當我異類咁

小弟 fyp research 題目，就係研究透過私人法程序，以公共法嘅原則 (例如程序公義)，挑戰體育管治機構嘅決定

個頻率大概係每六場波得一場同frd，其餘單機

會唔會小兒科左d

嗰時同學有免費飛去睇紐卡素操練，on99都唔知有乜好睇

如果真係可以挑戰到
足總每天比人挑戰到仆直了

輪流 share 下大家幾時第一次睇波，聽朝應該又可以推爆一個 post

到底係邊條粉腸提先

足總有 arbitration clause
一定要用仲裁

挑咗你都唔知判決理由

我去過 ceo blog 問，佢似乎唔打算學英國可行下公開啲 awards

唉咁不利 sports law 發展，亦不利足總發展良好管治

between 勿起底

me sor9ly

打靶

飛馬假波案同李溢晉禁藥算唔算

連登本地波聚

洛迪古斯尾趾骨裂抖4周
03月08日(三) 00:12

去仗（5日）作客小西灣鬥R&F富力，替球隊先開紀錄的射手洛迪古斯，入球後即時退下火線，經軍醫診斷後證實左腳尾趾骨裂，雖然不算太過嚴重，但肯定會錯過對香港飛馬的硬仗，就連下周的兩場大戰，周二（14日）亞冠盃主場鬥水原藍翼，以及周六（18日）港超聯南華，相信都只能作壁上觀。

主帥「牛丸」陳婉婷雖感無奈，但深信球隊仍有足夠兵源應付多條戰線，必要時或需將麥基移任正前鋒。

巴打們帶定多幾個春袋入場

同我聚咗先ok?

有冇波踢telegram約戰

季尾等我考完dse先ok?

想踢草地

搵finishing得3-4既小明踢正前

仆得街了
撚樣孝打前鋒點睇

順便睇下村短死MK 個樣

醒返起第一次入場睇本地波係02年亞洲電視盃, 愉園果場
其後斷斷續續咁入場睇, 今季只入得兩次 (因本人份工返shift)

點解呢到啲人咁中意相認

已經又半個po

袁振昇去左大埔操

瞓啦柒頭

又話要返工趕期

大家都係想推po咋
btw唔知搞聚會bigmac放唔放到出黎

其實有啲身型有啲高度有啲技術

係差啲 composure 同 decision making

港會嗰個呢？

之前飛馬個個 XX神射手

院友

算喇番去同天光陳泥漿摔角喇

又消費盒六粒飯

好耐冇見你入場

第一次入場睇係13年港甲playoff，東方對南區
因為果時教緊校隊的兩個啊sir係南區球員
間接就令我帶埋個中一師弟入場睇波

不過我同意上面有巴打講派飛比校隊
或者我講個例子
當年小弟踢完學界
因為校董想獎勵我地，又食自助餐之餘又送埋我地去睇免費港甲
我覺得間接地推d學生去睇港超係好事

不過我又覺得，港隊比港超更易令現時港人入坑係現時一個趨勢
本身我兩個fd唔睇本地波
帶佢地入場睇一次省港盃
立即追問我幾時再有港隊睇
所以如果要派，港隊同港超一齊派都係好事泥

利申：1999，小弟愚見唔好見怪，請屌得細力d

2010年開始睇

一小部分

你地呢班堅後生

我細細個比老豆拉去睇好易通對南華
我老豆果陣吹奏李布倫有幾勁幾勁(老豆精工fans)，可想而知佢都幾反南
呢場波就令我喜歡左南華

無眯十年波，淨係睇電視 應該係晨曦、愉園果段，同埋去蘋果速銷門巿拎山度士告別賽波飛

係傑志令我重反球場，果陣先知鄭兆聰已經慢慢淡出
仲有啲名仲記得 豪豬 、李偉文

06年南華大搞重返球場，因為搬近左旺角場，行去10分鐘，學生飛20蚊睇一個下午，加入本地波痴線佬行列
(當日真奶扔波衫比假奶果刻，我喺假奶後面 )

e家出左黎做野，少左機會入場，南華咁撚7，其實真係灰到爆

細個最有印象真係星期六無野做係屋企開電視播足球世界
咩快譯通對南華呢啲波

邊個係真奶

快譯通，以前最憎，佢地堅係勁
同埋鄭兆聰落山打快譯通

係快譯通教我咩係拉西，聯賽5比4贏南華
鄭兆聰左腳射門，個波c字型彎入

以前快譯通、好易通、星島 （亞洲強 ）
呢啲球隊，加埋傳統球會 南華、東方、愉園
球圈唔係十分好，未算係差嘅

嗰年好似full house左
有frd話同堆人喺入口等左半場多啲
唔知咩事放佢地入去睇

旺角場重建緊，好心去我谷或者小西灣

蘋果速銷 肥佬黎人生污點

蘋果速銷 嗰時我呀媽成日痴住個電話落order

對南華，出基奧雲尼同盧高夠撚你大細佬

好易通=南華B隊

快記隊波好撚硬淨，但感覺上鬼多過人

我捧南！
中上游有好易通，星島，愉園，攪下局幾好

聰仔射入肥福球波超靚

細細個睇球迷世界 （同埋賽馬直擊）
有時星期日無記會直播港甲or重要盃賽
樓上有巴打提到快譯通5:4南華 係個時仲係做電視觀眾年代最有印象的其中一場波
另一場係愉園7:2二合

好鍾意聽阿叔 大鳩魚 鍾仔有時再加積sir講波

印象中睇一次睇港隊係小二定小三 對南韓ge奧運外圍賽 好似輸0:2 同個時麥當當足球計劃d隊友睇

另外賀歲波最有印象係丹麥對伊朗 伊朗球員聽到場邊球迷扮吹雞 以為完半場 執起個波 然後輸十二碼 丹麥主射個個公道地射出界 都係入場睇波ge深刻記憶
印象中02世界盃 大球場開放比人入場睇大電視中國對巴西 都有去睇 （利申小學已經反中國 同反政府 個時成日係學校同屋企鳩叫董伯伯下台 因為個時個閪面班主任叫董建環 成日語帶相關反佢）
而家睇返董伯伯已經算係冇咁差個一個

至於入場睇聯賽呢 第一場真係唔記得邊場

到小四定小五 大約04年咁上下啦 個個星期打去波樂無窮 （個時都係老靜同丹尼爾主持）個派波飛環節拎飛 九成都打得通 每次有兩張 個時仲細 又搵唔到人陪 結果就好似之前有巴打講 拉鳩埋老母入去睇 仲記得老母恥笑 個場都冇人睇波ge 以前雙料娛樂一睇就成個下晝 印象中係有南城地產個年代 旺角場一落雨就個個走去大鍾底避雨 個廁所又係世界級垃圾（當然唔夠天河個個垃圾）
由於有免費飛 冰河時期尾段個個星期都會去旺角場hea

之後屋企有電腦 就成日上goal3 同香討 古基 太宰（美祿巴） 晨曦朱sir 都偷望過佢地真人
係到而家都未見過個時寫yahoo blog主力介紹印尼波同其他東南亞 南亞足球的十三哥

上到中學終於搵到朋友一齊睇港甲 又係個個星期入場 後期朋友仲帶埋條女黎睇 成班仲on99係龍門後對住場入面ge豬仔講 好鍾意睇你做筋肉擂台 同埋叫張春揮坐監
個時應該係真正最留意同有研究香港波
仲記得傑志個macedonia外援哥倫係我面前將個九樓跌落黎ge五十碼長傳一野痴落黎再順勢推進 j到而家都仲記得 亦係我鍾意的一個外援 個時自己仲係撐傑反南

去到傑志搞西班牙化已經冇咁多入場同留意 亦都冇再撐傑 感覺港甲大戰氣氛都冇羅生初入主南華同傑志未西班牙化前咁重
而個時南傑坐爆舊旺角場都好似係後無來者（場波悶到抽筋） 我完場返屋企仲同老母講而家香港波比以前多好多人睇架

之後都係亞協同埋港隊先會入場
個幾年年香港隊/香港球隊ge經典賽事應該係得東亞運決賽冇入場

09年南華亞協四強 係垃圾桶執起桶kfc掉出去球場向球證洩憤個個係小弟黎

直到13年之後都好少入場了 真係得返港隊踢外圍賽（13年港隊僅負澳洲一球係我覺得近年踢得最好個場）
同亞協十六強打後先入

仲有鋪癮 好鍾意親近球員

完場同和仔揸個手 已經開心半日
同埋拎住開季派個本快意空調特刊搵陳7 耶域治同哥倫簽名
又試過係完左場係大球場停車場同同學一齊等陳7出黎（仲踢緊傑） 同佢講踢得好 加油 見到七爺有兩位女姓朋友等佢 仲同陳爺係到邊跑邊玩 成個大細路咁

同埋都好懷念舊旺角場個d阿伯9up
有場華家堡比人炒緊6球
個阿伯大聲叫和仔 （踢緊華家堡）和仔係場入面又望一望上看台
阿伯：和仔今晚叫老婆買定d蝦同雞蛋呀 返屋企叫老婆整蝦仁炒蛋

仲有一樣好記得
以前東方報揞名爆港甲料個d球隊花名
四圍訓 少林寺 快活谷 天光隊 公文袋 土產熱刺 （今年傑志終於對到熱刺 ）
同埋再早期港甲有隊波叫西貢朋友 都好搞鬼

包公隊，快活谷，字典隊，噴射機，大枱客！

湯美之後好似返過愉園一陣

個人睇香港簡歷：

細個好憎香港波，因為阻住我睇卡通片
TVB一直播舊大球場D波就攪到無卡通片睇
去到94世界盃左右先開始睇波
當年南華LAST一季著PUMA，見總督盃決賽，同細佬一人揀一隊捧
佢捧左當年如日中天o既東方，我就捧左有基保o既南華（而家大家都係捧呢2隊）

記憶中第一場入場睇o既波係米之路對唔知乜鳩，由於太細，得幾歲，親人帶入場，我同細佬無聊沿旺角場四圍行。D木皮櫈好多一個個圓型㝫！

到真係第一次想入場睇o既波，已經係快譯通對巴西明星隊，有薜高落場打。（又係屋企人帶）

中學雞年代，阿媽比出下睇波，睇過 香港 VS PSV，南華VS快譯通（聯賽總決賽），快譯通VS盤田（鄧加好撚勁！）
之後一路有睇有留意香港波，直至冰河時期

去到上大學，得返愉晨呢D波，悶撚到癲。

09年，南華對尼夫治就重燃左入場興趣，一路睇到而家

不過今季個仔出左世，唔得閒入場睇波

包公同大台客真係唔記得
噴射機係星島？

愉晨d波我又覺得還可以 可能個時都幾鍾意愉園 豪豬 阿雞 兩隊波衫顏色又特別
不過兩隊玩晒所有錦標就真係悶
坐低啦！官永義

去屌閪灣同你谷就唔會有咁多人入去架啦
果排擺明谷元朗同天水圍d人去睇波

擺去元朗真係最明智選擇

近年仲有一場香港波好遺憾冇入場 但睇電視睇到出晒水
好似係銀牌決賽
公民打少一個落後三球 下半場追晒三球 唔記得加時定十二碼贏埋 法老

包公=好易通
大枱客=港會

就係玩晒，所以悶！

體院出身班人技術，意識都好過而家好多

當時好似一早編入元朗打決賽

希望元朗場快d 重建

同埋希望快d升港超用我谷做主場

小西灣呢啲西場真係唔好再用

當年係入場屌尻中國我先第一次，亦係唯一一次入去

當時一啟用，覺得好新，好似打J league 咁

當年讀緊U, 無錢去咁遠睇波
支那仔放煙花

所以香港攪波班人咪不思進取，唔自己攪青訓

我第二/三
三人成虎左

wiki
體院在回歸前研究實行精英計劃，足球因無法符合精英制的計分法，97年回歸前遭解散；而過去多年依賴體院培訓球員的本地球壇，再無有系統訓練的球員接班，導致青黃不接

趁我訓左講我壞話

今朝食咗藥未？

日日好似KK 咁開post 屌件s, 屌方小肥屌狗志，屌俊立嘅post 又好睇咩！

原來古基有女 重要響球圈識

屌你老母
睇到樓上呢堆垃圾post

我情願話當年，回下帶好過！
至少大家知香港足球過去，同點樣吸引到人入場

青山院友落地獄

現在有車校，傑志青訓有少少起色，但都同以前差好遠，咩黃金一代唔好太大期望

姑娘check左房未

有得出場先算啦
去到十八九歲應該要轉會到垃立隊

go 垃垃 la diu
班細路唔走係自己唔爭氣

yes,有d黃金一代已無踢，其它現在無出場機會
青訓斷層，中後場勉強，但有潛力本地前鋒非常少

晨曦細雨 重臨在這大地 人孤孤單單躲避

車校霸公地單野點算

晨曦要升上港超

屌你老母，叫姑娘收鳩左你部電話佢

無下文，唔知點

睇好鄭展龍同羅曉聰
但希望佢地轉會
羅曉聰個位無可能爭得贏艾華
鄭展龍出都無得出
鄭展龍去元朗跟達sir應該可以成為一個優秀的進攻中場 如果佢肯

領展租場比車仔，車仔係客，梗係叫業主攪好佢

余煒廉係咪打青年軍比好多人吹奏
然後上到超聯踢幾場就現形

屌還屌 留意返係南華羅曉聰 艾華頓 M Ozil_10 村長叔叔 呢4條戇鳩仔針對我 謝謝

余煒廉上季踢大埔，
今季係元朗出過兩場咋

追到45定46咋屌

可惜無咗「肥到爆線露Lin頭」

張大導個仔幾歲
新AV 咁耐仲未上得場

黃金入藉一代就見過, 黃金青訓一代未見過

響蒙古比久保建英屠殺果隊

出到去比人屌打

體能，技術，速度，身體對抗性全部唔及對手

U16亞少盃決賽周，余煒廉，tiger果堆黃金一代

尤其前鋒，得垃垃比機會，其它用外援

班後生咪繼續留係大會到逗高人工囉
但佢地踢得起
到時一年搵佢地而家十年人工啦

如果套用係外國波既話好合理，但香港波，點知下季會唔會閂水喉，緊係搵左依家有既錢先

HKFA 要學下大陸咁
強迫至少出一個後生仔, 仲要係U20

打唔起遲早變趙俊傑咁要做埋三行先搵到食

係叫好過之前少少, 未至於叫黃金, 出線係靠贏新加坡我島, 對日澳支一樣俾人屌打冇咩還手之力, 同秦國越南緬甸果d青訓冇得比

you are fucking damn right
但我只怕後生仔同一線港腳差距繼續拉闊
而家見到班一線港腳仲keep住有進步但班後仔停左係到

U23

隔幾個鐘又多廿版
真係咁撚得閒架咩

U23冇乜用, 已經老
要出就迫佢出D再後生既

過多兩年班入藉老左
分分鐘比不漏洞拉屌打

東方傑志飛馬應該老闆包左底既，好心出下去啦

上次唔記得左邊位話香港仲未比台灣個 d 追到唔駛驚，我依家驚過幾年，連台灣都唔驚香港

法國一講到精工收皮
好多人就即刻上晒頭屌霍老狗同全華班
但先唔講以前基大提過
精工本身個代理權好似有d問題
當年球圈已經keep住貧富懸殊
加埋外國波興起
港足衰落幾乎係無可避免
（當然全華班係一刀捅死港足）

u23輸過比我島la,有咩出奇
東亞杯睇到兩地差距細左

自然慢慢死同俾d 仆街立刻搞死
你想要邊樣

我島都入到腥港兩粒

自然淘汰好過硬性干預一刀切全華班
精工唔掂, 其他隊keep住搞有外援, 仲勉強留到難下球迷同keep到水平

到個市衰落要重新補救, 都好難再搵資源
推倒容易, 建立困難

前年u23俾我島ko已經係個警號

人地上季仲有土炮係中超做正選

冇黃金入藉一代可能輸埋啦

人地連職業聯賽都冇

香港都冇架

唔失兩粒仲有主導權係手

果班垃圾真係 唔講以為佢地去旅行

我最不能接受都係呢樣，成日話自己無場無得加操所以唔夠日韓打，依家你本身資源好過人都輸，仲賴人用假鬼入藉唔用土炮，知醜乎？

無糧出就唔叫公幹，叫旅行

係一連串事件交錯之下 有呢個結果係好正常 抽空其他因素去講其中一件事或多或少有d馬後砲 返返去係當年既時空 係一撻「借來既土地同時間」 有幾多人會關心香港波對香港社會既意義？

香港人本質崇洋，以專踩自己人自居，無辦法

每次有日本球隊訪港完場之後實有偽日指住香港人黎屌

當日東亞杯靠alex入4球咋
不過台灣入第2球果個陳昭安幾勁，21歲咋，但佢隊波降左去中乙，所以無得留低，周圍去東南亞試腳，香港球員已經好幸福

事實又真係無咩人理
如果而家有人叫搞全華班實比人屌到仆街

怕得罪班主， 不了

根據黃創山的「改革香港足球建議書」，規定超級聯賽的參賽隊伍，每隊一定要有六名外援上陣，藉以保證球賽質素。每支球隊都以贊助商名字命名，贊助商每年贊助費二百萬港元，贊助費包括球隊一切開支，以及六名外援的薪酬及生活津貼。

當年的構思較特別的是，超級聯賽與甲組聯賽並存，每支球隊同時擁有超級聯賽隊與甲組隊，甲組隊則是全華班比賽。雖然超級聯賽的獎金與重要性，都遠比甲組聯賽為高，但並不擔心球隊會放棄甲組聯賽，因為甲組聯賽排名榜末降班的話，便會失去超級聯賽的參賽資格。建議書最終未能落實，精工不久亦退出。

事隔多年之後，到了2008年，南華足球部主任羅傑承提出成立香港職業聯賽的構想，足球總會成立了以羅傑承為首的四人小組，研究成立職業足球聯賽會，草擬了港職聯計劃書，獲得甲組會一致通過，足總董事局隨後更宣布成立港職聯工作小組，可惜計劃最終在足總同人大會遭否決，只採納了推行主客制建議。

就係太幸福先唔敢出去闖

假假地香港都有個職業聯賽

香港班球員咪練完波去食下野溝下女咁
再屌下球迷咁

閔俊麟落咗啦 地獄鬼國

好似羅素咁加操，不了

已經急不及待好想聽聽了

但因彤叔與爺爺黃子明是老友，最終決定跟彤叔合作，黃瑞耀續說：「有次阿爺在球場，有個傻佬拿棍入來扑了阿爺一下，彤叔剛好在前面定後面幫手。」

第一代痴線佬

咪燈la,佢中超正選，踢足全場

黃創山嘅idea咪同印超聯差唔多

第一代已經拎棍扑人地

反而愈新愈退化

燈撚到

我誠小將閔俊麟首輪官方評分最高的首發U23球員

出華人咪一樣比人屌打
摩力克隊波友賽過越南
人地放假mode都攪掂你

但即係要贊助商兩邊投資
贊助商未必肯

或者個餅就咁大, 一係大份D分去超聯, 一係大份D分去甲組護級

港超聯 洛迪古斯尾趾骨裂抖4周

將於周五（10日）火併香港飛馬，爭奪「富力地產菁英盃」決賽席位的東方龍獅，陣前收到壞消息！去仗（5日）作客小西灣鬥R&F富力，替球隊先開紀錄的射手洛迪古斯，入球後即時退下火線，經軍醫診斷後證實左腳尾趾骨裂，雖然不算太過嚴重，但肯定會錯過對香港飛馬的硬仗，就連下周的兩場大戰，周二（14日）亞冠盃主場鬥水原藍翼，以及周六（18日）港超聯南華，相信都只能作壁上觀。

與隊友感情要好的洛迪古斯，透過facebook公布自己受傷的消息，以及為隊友打氣。在上周三（1日）主場對川崎前鋒的亞冠盃分組賽，正是憑「洛神」博得12碼兼親自操刀建功，為東方取得歷史第1分，他的受傷無疑對東方在亞冠盃爭取佳績打擊甚大。主帥「牛丸」陳婉婷雖感無奈，但深信球隊仍有足夠兵源應付多條戰線，必要時或需將麥基移任正前鋒。

紮住上

麥基對***打正前應該連波都停唔到

如果佢有上場嘅水準……

唔使佢停, 入到波就得

連登聚會17個人 有9個男
8個都比bigmac批鬥

嗰陣初中 靠佢英文進步咗唔少
好彩無貪方便裝殘體補J

雀呀嘛

可以咩？牛丸出洛神做咩

咁搞法4月作客水原都未必出到

黃創山就心灰意冷架啦
當然可以話你班老世蝕錢咪去搵財路
但香港人既心態一直係咁 可以做既野係咪真係咁多

有8個女

留力打恒大

仲有咩人
依家18,19

我 黃洋 雯b
仲有5個唔開名

我朗未來神閘蕭柏霖

又半個post
好多痴線佬

頭先下意識去咗將軍澳運動場

如果真係行印超mode, 咁班鬼佬只係踢幾個月就走?
ff有隊波請到六個華杜斯來炒散

東網專訊】 歷史性打入亞少杯決賽週的香港U16，大軍於週四(4日)早上已飛赴泰國曼谷，準備週六展開的分組賽

是次U16大戶為傑志，共有10名球員入選，包括：楊立威，餘煒廉，李晉樂，何誠淵，歐文洛，何振廷，顏卓彬，鄭展龍，藍毅揚，播磨浩謙。

亞少盃第三場小組賽，香港對中國。來到五日內的第三戰，U16教練巴禾並沒作出太多調動，只是以翼鋒播磨浩謙取代上仗受傷的鄭俊彥。

港隊陣容（4-2-3-1）：門將：1.謝家榮；後衛：5.吳睿勤，4.余煒廉(C)，3.何直軒，2.蕭栢霖；中場：9.播磨浩謙，14.何振廷，10.顏卓彬，6.李晉樂，7.何誠淵；前鋒；11.鄭展龍

咩水？
出過場未？

大東南亞超聯 每個地方踢幾個月

係時候出亨利

亨利擔正

唔係入籍兵，香港一早再沉淪

正如羅神唔大攪，重有大腸同黎同光條水喉射一射

希望謝家榮可以快d 打正選
鄭展龍快d 好返點屌傑志都好，四子本身唔差，欠缺機會者
過埋DSE,最好可以去到區隊打，既可以讀書，又練到波

yes,大家現在成日計邊d夠期入籍

又咁，幾十年前諗到呢個 idea 係好勁

港超post好多廢青

agger 去下南區 大埔 飛馬打下先 起碼有得出下

中後場仲有機會
前鋒出國/投靠垃垃

收皮啦死mk

【港超聯】林嘉緯傷右膝韌帶唞三周

傑志的港隊中場林嘉緯上周六在港超聯對九巴元朗下半場初段因傷退下火線，經檢驗後證實右膝內側韌帶受傷，要養傷三星期，故未有入選港隊本月底在亞洲盃外圍賽對黎巴嫩的大軍名單。

今季表現不俗的林嘉緯今午表示，今日接受容樹恒醫生進一步檢查後，證實右膝韌帶受傷，傷勢未算太嚴重，預計要休息兩至三個星期，之後可復操，並在下月復出，但就必定錯過港隊對黎巴嫩的亞盃外首輪賽事。傑志今個月只餘19日對理文流浪的聯賽，之後要到下月初才再有賽事，如嘉緯康復進度理想，可望在下月7日對港會的港超聯候命披甲。傑志下月中開始有連場硬仗，包括足總盃八強對香港飛馬，聯賽對南華及5月初對東方的聯賽榜首煞科大戰。

咩事？

原來就快季尾

聯賽得幾場

傑志的港隊中場林嘉緯上周六在港超聯對九巴元朗下半場初段因傷退下火線，經檢驗後證實右膝內側韌帶受傷，要養傷三星期，故未有入選港隊本月底在亞洲盃外圍賽對黎巴嫩的大軍名單。

今季表現不俗的林嘉緯今午表示，今日接受容樹恒醫生進一步檢查後，證實右膝韌帶受傷，傷勢未算太嚴重，預計要休息兩至三個星期，之後可復操，並在下月復出，但就必定錯過港隊對黎巴嫩的亞盃外首輪賽事。傑志今個月只餘19日對理文流浪的聯賽，之後要到下月初才再有賽事，如嘉緯康復進度理想，可望在下月7日對港會的港超聯候命披甲。傑志下月中開始有連場硬仗，包括足總盃八強對香港飛馬，聯賽對南華及5月初對東方的聯賽榜首煞科大戰。[/quote]

林嘉緯同朱力士快d好翻

所以會員制最無得頂

其實早兩年有啲隊都玩緊
南華 灣仔
傑志 大中

設外援下限d華人又會屌架啦

好懷念呢句嘢

咁都諗起港超

印超聯好成功，好多球星
印甲就變左無人睇

仆街霍英東做嘅好事，三代禍港

之後兩代就廢既 食老本姐

梗係官生
出咗名一唔妥球證就拉隊

維基寫係兩個人一齊 之後官永義自己一個搞

咁NBA同MLS本身都係美國模式

break 3個鐘冇嘢做，上咗地鐵搭到坑口落車想行去TKO運動場，之後出閘前先返轉頭

第一球

有錢就可以任性

本來想睇黃梓豪嘅

有鵬哥影子

一線有錢佬得鬼閒同你燒錢玩足球咩，要玩都玩外國波啦

第一球直頭係施捷施尼

誠哥整隊長江FC勁撚過恆大添呀

奇怪達哥點解會提港超, 原來你係講緊中國輝屌大眼個句

今晚入場人數過唔過400

連卓思歸隊

早前回法國接受手術治療左腳鼠蹊傷患後，連卓思已經回港，繼續進行康復治療，他說：「雖然還有漫長的康復路要走、今季後才可重投訓練，但我很高興，因為接受手術後，我就知道自己可以痊癒，這比起之前忐忑不安的狀況好得多了。」

都唔記得咗有呢個人

琴晚呀占劏左馬會13萬，仲洗唔洗講港超搵外快

？！

燈占買咩賺咁多？

買中5：1？

連卓思仲留住架, 仲以左同佢解約

痴線
1:5 @300
1:5 @300
1:5 @60
1:3 @24
2串3 客W 4.6x5.6
2串3 3.24x5

仲2注

仲買左d反cup
拜仁反cup派錢

Fat fat la

飛馬曾其祥

細個睇球迷世界開始 逢星期日上午十點五十分 啱啱好起身
嗰陣仲係東方皇朝未 之後快譯通崛起
仲有喺港台聽老靜講波 其實佢講得幾有氣氛

第一場入場睇就見證愉演大炒普高7:1

當時大吉=享利咁 福將後備換入搏下

中間夠似陳庭佳

佢以前住元朗架嘛

樊沛冬而家踢緊邊隊?

又係大包圍本多終勝

結局都係被判取消資格

東狗 醉愛牙考 耳恖豆頁

2個都唔過份

狗志30年番屎

起碼都係講本地波
好過喺度鳩噏叫春貼古巨基歌詞同台灣波新聞嘅

我細個阻住睇卡通片既年代係東方皇朝時期, 個排又興足球小將, 所以當左東方對南華係東邦對南葛咁睇

成疊＄掟落蔓瑩到

02版動畫=垃圾
83版動畫=經典

呢球真係好撚深刻
當年已經百萬年薪

今晚場西波，唔知港會有冇機會偷到雞呢

快譯通既佢好似特別勁

同我一樣

鳩禁維基見到寫住何容興有機會去德甲但無去到

有機 南華濟貧啦

對港會好難輸

不要燈

至少菁英杯要，現在好多變左奇英杯

南華輸比港會
一於送垃垃一程落港甲
輸波但赢盡掌聲啦

當年舒活叫我睇港甲
我先睇

今年港會七人賽邀請咗馬賽、利華古遜、卡利亞里

連卡思返咗法國大半年咁入籍點計

重新計過

當年又係件件同狗志

本身入到籍到32啦阿哥

艾華頓bb早幾年來香港就好，又可以做入籍兵，佢話在巴西時好慘，做幾份工踢業餘波，個仔心臟又有事

以後規定首次踢港超外援必定要23歲以下 la diu

睇下今季有無工作證
B圖中間走左 但係羅馬果季有幫佢申請工作證 奴工 入境處有留港RECORD

伊達36咪又係咁踢

kim sir有比機會我國咩？
明明好大進步

港會一週兩賽仲有冇力呀？
話哂南華啱啱個星期冇波踢養精蓄銳

港甲直播

goalgoalgoal d廢老

點解廣大球迷都俾機會一個唔識教波既教練
而你就唔肯俾機會一個年青球員

你估我好想比機會廢金咩

禾果

香港文匯報訊 (記者 潘志南)香港足球代表隊昨日與22歲以下代表隊(U22)進行友賽，結果大港腳先後由陳肇麒和安基斯各取1球，最終以2:1小勝，而早前曾到美國試腳的許宏峰則為U22破蛋。
開賽不足5分鐘，小將卓耀國遭主教練金判坤調離場，休息時受到金帥面責，金判坤坦言，本周五在高雄舉行的「2016亞洲足協23歲以下錦標賽外圍賽」，卓耀國對澳洲隊恐怕連一次射門機會都沒有，他還向這名唯一在港超聯踢正選的前鋒發出警告，直言今次的外圍賽是他最後證明自己的機會，如其態度不積極，心態依舊未改，不會再考慮選他入伍。
今起程備戰亞錦賽外圍賽
港足U22今日起程開赴高雄，準備征戰U23亞錦賽外圍賽，而港足則備戰本周六主場對關島的友賽。金判坤表示對港青抱有期望，希望取得2勝1和，可是昨日才是首次全隊齊人，而港青的表現亦只是第2節令人滿意。
港足隊長陳偉豪及前鋒麥基因傷未有落場，但應可趕及在對關島一仗候命。金帥還指出，白鶴及高梵歸隊又會有新局面，將會借這場友賽，讓久未入選港隊的球員有合作和重溫默契的機會。
成為香港人並首次入選港足的法圖斯笑言：「等得太久，(夢想)成真。金帥希望我可出任中場中、防中或中堅，我很想嘗試不同位置，踢港隊很不一樣。」

個年南傑坐爆mk場真係好正

唔想比機會金蛇
金判坤不代表我

以前陳7做錯咩都有人比機會
禾果已經改過自身，又好大進步，比次機會佢入港隊

丘仔嗰陣真係幾勁
睇番呢段片好懷念以前阿叔講「本周球壇精選」

等kim out就入到

北韓18死士？

反金大軍全面進場

我諗泡菜kim年尾辭職

躝啦

morrick的近況好嗎 每日忙碌嗎 仍然是掛念港隊嗎

是不是我又做錯了甚麼

星期五晚，有半個鐘去播一至兩場波精華
有時即晚比賽

幾場就播兩三分鐘精華
有一場就重點咁播, 播成集

當年球迷世界真係可以吸引到新客入場
我就是一個例子

講起球迷世界
而家覺得經經講波都唔係咁差

對我嚟講，小學時已經係冰河期，我淨係識天光同愉園，外加澎馬流浪，因為TVB會成日播天光對愉園，而澎馬流浪都係成日提起，港隊第一場專心睇就係陳7次回合入兩粒反cup嗰屆省港盃

經經 皮蛋黃 黑龍波 大頭

我玩 fm 15 啲時買咗而家去咗橫濱水手個 david babunski

胡晉銘都冇份？

最憎黑龍波，廢到呢
其次皮蛋黃

咁佢又真係中

而家人工幾多 應該有兩皮

皇馬入多兩球就有首期

兩皮美金

1:5 400
入多粒得返125倍咋喎

睇錯做阿狗果場

垃立出到咁多？

收過風3萬5港紙
全隊最高

灝天上季同佢簽落嘅

平過爛賭威
南華仲唔狗衝

三萬五要用黎醫病真係唔夠 轉會啦，你值更高人工

yes,超抵
south china is watching

老人院大使都四皮

亨利？公平咩？

咁平抵到爛啦
擺明比人賣豬仔
之前唔係有人講過簽個似樣少少既鬼都成皮美金一個月

下季好似會簽多份
應該會double甚至更多

皇馬3:1拿波里

下季黃大仙升班？
垃垃又去邊？

南華

九龍塘幾時出返隊

青山區

中國第二大電訊設備製造商中興通訊，因涉違反美國出口管制法規，將美製科技出售予伊朗和北韓，與美國政府達成認罪協議，中興通訊會支付8億9千2百萬美元，相當於約69億港元的刑事和民事罰款。
飛馬sponsor

正選名單包括
bigmac
傑志總領隊
9527

飛馬又假波案，又成績差，有新sponsor?羅生比錢？
中興通訊繼續做飛馬sponsor？

尋晚發夢夢見飛馬又散班

有冇人會屌返件訓練波衫同外套

發夢姐，唔係真ma

難怪fm database 搵佢唔到

發夢都關於港足真係唔知恭唔恭喜你好

夢到睇報紙見到跟住就唔記得

有得買

話說點解星期日流浪主場著黃色？
會唔會散班？

理文化工有成百億身家，應該唔會

上年去胡志明市嗰時去過去訓練場門口望過

技師李

波總fb 話係油塘間專門店有

上次件粉紅色好靚

from 貼吧

肥積強大了

溫暖搜索欄

技師李總跑動距離 11945.9米
排上輪中超第三

粉紅色個件褸其實真係幾靚，
我而家都著緊

我初六經過都有望兩眼

香港神軒

支國識波牌人仕會唔會話: 哼將/哈將跑得多又點? 根本冇效率

新界撚去油塘買點睇

佢地話 證明成場波只係追波
無組織 好廢

黎踢波定跑步呀

明天下午八點羅素隊馬超有比賽

香港足球代表隊話唔埋夠分跑奧運
4 x 100米接力：麥基 高梵 朱力士 安基斯
長跑：歐沖 技師李

子彈代安基斯

都得 咁樣有牌就可以做返菁英項目
俾資源足球代表隊培訓100米人才

半季都未玩完已經plan定下季踢亞洲賽簽咩人會否太串

台灣要早兩三年 你半季已經算慢了

正式策封扮巨星英國鬼子為蝦醬

大陸人改名真係好頂癮 技師李

我諗緊第三個外援用唔用肥彭好，勁扭得 同埋希堅奴真係勁到痴線

2010年9月12號 港甲 南華 主場對流浪
因大雨取消賽事

羅神南華會員送月餅

陳七最後冒雨跑返去南華會宿舍

而家坐緊mtr批鬥座
Bty今晚好凍，南華港會場波可能又創入場新低

有冇巴打有睇, 佢咩反應

燈占又真係抵佢贏，大包圍千二蚊過關波膽咁買

仲要過關, 痴線

因為同一個場

好想知佢講到91分鐘莫拉達入波果時咩反應
會唔會係平時澳職咁：「yes!攪掂！thanks you sir!」

南華會個地盤有人開工未？

入咗！一定入咗！

今晚Ceres正選

1 GK ROLAND MULLER(歸化)
4 DF MANUEL HERRERA(外援)
6 MF KEVIN INGRESO(歸化)
7 FW BIENVENIDO MARAÑON(外援)
8 MF MANUEL OTT(歸化)
9 FW FERNANDO RODRIGUEZ(外援)
10 MF JOSE ELMER PORTERIA(歸化)
11 MF IAIN RAMSAY(歸化)
14 DF CARLOS DE MURGA(歸化)
17 DF JUNIOR MUNOZ(歸化)
28 DF JEFFREY CHRISTIAENS(歸化)

今晚GLOBAL FC正選
1 GK PATRICK DEYTO(本地)
3 MF MATTHEW HARTMANN(歸化)
7 MF PAUL MULDERS(歸化)
8 MF DENNIS VILLANUEVA(歸化)
9 FW MISAGH BAHADORAN(歸化)
12 DF AMANI MANUEL SANTOS AGUINALDO(本地)
14 FW HIKARU MINEGISHI(本地)
16 FW DARRYL ROBERTS(外援)
25 MF SHU SASAKI(亞援)
44 DF WESLEY DOS SANTOS(外援)
63 DF JERRY I BARBASO(本地)

嘩賓狗

瞓咗冇睇
阿積士個靚仔係咪die for Germany？

15萬

雖然唔鍾意球迷世界
但係同港超多咗合作都係好事
岩岩同傑志球員拍個條幾好笑

99 曾文輝 [GK]
4 謝家强
5 翟廷峯
8 艾華
9 高美斯
16 陳肇鈞
21 羅曉聰
22 保贊 [C]
29 麥高派路域
30 朱兆基
33 梁諾恆

1 馬浩龍 [GK]
3 麥根
6 柯子威
8 喜比特
12 李政霆
14 中村俊輔
18 美菲何利
19 黃榮傑
22 芝利卡士 [C]
24 文家永
27 湯密士

後備球員
1 梁興傑 [GK]
10 卡路士
15 陳偉豪
20 劉卓軒
24 羅港威
28 加藤友介
90 林學曦

31 陸駿裕 [GK]
2 鄭智健
5 雷力
10 米高堪士
16 狄卡倫
20 潘家明
23 白智傑

亞協
越南野輸緊0:1

終極假鬼

中村正選

1 梁興傑 [GK]
10 卡路士
15 陳偉豪
20 劉卓軒
24 羅港威
28 加藤友介
90 林學曦

31 陸駿裕 [GK]
2 鄭智健
5 雷力
10 米高堪士
16 狄卡倫
20 潘家明
23 白智傑

支持港會踢走垃垃

拉打儲錢儲成點

下個禮拜二買衫
記得印狗志唔係其他名

如果港會今日拎到1分，我唱一段我垃永恆

終於認到俊立，比人屌緊

印狗志，唔好印錯守志

佢有冇試過入場唔俾人屌

唔錯

ff左香港有隊波儲齊最強本地+假鬼+3+1去挑戰亞協好多年, 點知竟然俾賓狗做到先

垃垃入場

睇埋呢d垃圾波

南華踢成典

垃垃屌MK聰

屌埋St. Joseph

中村俊輔入廠

黑衫mk

咩事 難得正選

mk聰斬咗兩腳出底線

Felix The Pig 更新咁慢
踢20分鐘 先得兩次文字直播

我撐本地波
我撐本地波 個波喺空中飛嚟飛去都要報?

果然係一場西波?

垃：still playing rubbish football

yes

垃垃

冇人睇定義係？東賓高場均萬幾，對比某些印超球隊仲多人入場，以前用大場打比成日12-13萬人入場，現時印甲總入場人數不及印超，但絕非冇人睇。

我撐本地波 11分鐘，保贊中場解圍連消帶打，踩中對方倒地嘅中村俊輔個頭，後者要即時擔架退下火線，由米高堪士入替。

踩面成 vs 踩頭贊

古巴: 請尊重XXX謀生權利

返重光啦拳贊

成班垃垃隊喺我前面

垃垃影俊立

諗左陣邊個古巴

都是垃

🍔🍔🍔

唔準你咁話垃立

南華，球場皇霸

半場和

都話AFC班人係狗閪黎

越南仔又和一場

球員行返更衣室嗰時有幾個南迷嗌落去屌鳩D球員踢乜，朱基俾人點名

咁叻你落黎踢

頭先火雞笑佢

今場港會贏南華 我隊和港會贏富力 富力降班

學和仔衝上看台喇

半和quote定

屌你俊立都唔認得

ok boss will try my best to win XX

南華唔係西到連港會都拎到分掛

大炒過南華既大埔都可以輸俾港會la

西班牙籍台裔球员曾纪良加盟台北皇家蔚蓝
，之前效力于佛得角二级联赛

我島想歸化嘅猛將，加入了我島球會

fm開港超save，得10隊，依家玩到都19分都可能降班

goal3足球精算大法
港會>大埔>南華
南華係食物鏈最底層

有冇人有今集個patch

南華幫港會護級

垃：屌你球證都on撚9

上場對大埔佢靠carry嫁

火雞見馬浩龍接高波咁勁，乘機屌柒奧力斯

問下奧力斯火雞條撚屌仲有無遲到

垃：派路傻仔射球

浩龍哥 = 川崎前鋒青訓

支持寧平，並會提供幫助。

南華差啲輸

rambo is無辜的

差唔多場場都可以講

浩龍哥迪基亞上身

狄恩
高美斯份約應該好高
如果唔係都唔會留喺對閪波到

陳肇均goal

艾華右路斬中，少爺仔頂入

高美斯點解要咁作賤自己

少爺

南華中場冇咗朱基嘅話連波都控唔到啦
火雞有咩資格屌版主

高美斯話佢踢法夾南華

高美斯goal+錫會章

高美斯左路罰球廿零碼直射破網

終於破入球荒

346人

估中

高美斯

我會

細佬goal

華人射手

我南

下場港會vs垃fc好睇喇，一定爆棚啦。

架仔goal

完場問垃立拎張合照先

走喇

垃垃同垃垃隊球員搞垃圾波
指指點點吊人做咩

agger

冇穎川郡主坐鎭都贏

得尹東憲認真jot note, 其他人一係打機一係吹水，火雞同垃垃屌柒場波

唔怪得垃立肯收留火雞

日經：幸福金有冇去睇？

垃立下場對港會

好有畫面
開始鍾意呢隊咁貼地既波

細佬>>>>陳柒左羅艾華派路卡路士

垃垃根本就係球場d廢伯

入球量係

垃：推細佬打前掩體高美斯啦屌

問足總囉，一場呢啲波要蝕幾多錢，加埋呢啲垃圾球證，搞到人地都怕咗啦，仲點搞啫？公平啲先得架嘛！

護級戰
不過苦力 vs 標準灝天都可以搶分

連登會員MK聰同埋比連登仔百屌嘅左羅表現如何?

MK聰垃圾，爛賭威一般

業餘波＝/＝貼地

點呀

留名17號睇拉隊離場

我好耐無上陣，無哂狀態

細佬

dq 馬拉，北泡

今日見到金東進受訪 佢好似O咀望住我影佢

我最多喺街撞到亨利咋

一次係Form 3, 我仲好記得係便服日嚟，喺海翠坊見到亨利

之後有印象嘅係上年喺旺角火車站附近見到

好波

佢好似教過嘉智校隊？

跟埋啲咁嘅人學踢波

好型ar

亨利可能係最多球迷係街撞到的球星

爛賭威受傷抖左成個月
你唔應該差過佢架

fanpiece段傑志片
鵬哥廣東話好似進步左

我係黃埔撞過rambo

黃埔撞過兩次丹尼

冇左雙語廣播

最叻試過喺大家樂食早餐見到黃威，入門口嗰陣仲要唔小心撞到佢，跟住你眼望我眼，好撚尷尬

有茅手足收到風

隔離個泡菜妹

散班

支持帶住背囊搭巴士去踢波？

Roadshow加盟？

我朗 會有咩 大消息 呢

成功買入一塊地起球場

黃～橙

圍村地獄主場

攞到元朗大球場管理權 利申FF

真正冰河期約02-06，睇住南華fans短時間大量流失，個時先知咩高低一起好多人得個up字。

佢唔係黃掛

具香港特色的圍頭佬球場

之後上市開分店

最大機會係咪有新sponsor?
如果有新球員就一早俾人影左相

元朗大球場 本來 就係 元朗區體育會 當年籌錢興建

究竟下季邊隊升班？
飛馬散班？
垃垃搞唔搞波？

應該都係啦 肯定係好野先啦

叫得人留意應該係喜訊啦

可能有新水喉

係唔知點解比康文署食左

回歸體育會

會係咩呢 好期待

未到開LEAGUE都唔知

roadshow執笠
巴哈急救寧贊助元朗

考試面試見客演講決策
你同我每日都會面對
咁係呢啲咁重要既時刻
究竟我地點樣可以保持冷靜
迎接每一個難關呢
淑梅姐 你有啲咩對策可以應付啊
其實呢好多時係開 mic 啊做 show 之前我都會好緊張㗎
直至到我用左英國巴哈急救寧
佢係種天然既鎮靜劑嚟㗎
食一粒之後呢
好快情緒就會冷靜落嚟
精神自然更加集中啦
特別果啲考試啊面試啊見客之前呢
食一粒幫助佢地舒緩情緒
面對挑戰
呢個產品啊係英國已經有成七十幾年歷史㗎喇
成分天然安全可靠
大人小朋友都啱用㗎喎
就連英國皇室都用緊添㗎
另外呢我想問下楊校長
壓力呢又會影響睡眠喎
其實可以點樣處理啊
其實工作真係好繁忙㗎
返到屋企仲 住學校既工作
就搞到夜晚訓唔著
自從用左英國巴哈甜睡寧
只要臨瞓之前係脷底噴兩下
好快就訓著
夜晚仲唔會紮醒添
佢成分天然
加上百栗花既精華
好快就令我地鬆弛神經
促進我地既深層睡眠
佢無副作用
亦都唔會造成依賴
咁我哋瞓醒覺
第二日就能夠精神奕奕咁繼續工作㗎喇

冇錢自行管理嘛，咪俾左康文署管理，係唔知張地契 係唔係 元朗區體育會

支持攞返個場
港超第一隊有真草真主場球隊

最適合球員食啦
仲有便秘丸 同司局長個個打

港鐵

馬亞木

我朗

香港交通大戰
遲啲 紅VAN UBER都玩埋一份

元朗港鐵/港鐵元朗

Hi bb

我朗萬歲

個排死人木條 坐足四粒鐘個seafood好痛

灣仔荃灣（紅van)

九巴港鐵元朗

地鐵站免費廣告

係唔係法比奧再度退休 一年一度既法比奧告別賽又要展開?

岩哂d交通膠

青山道流浪
深水埗主場

巴膠鐵膠船膠飛機膠
一齊入去 正

Mike哥：同法比奥續约至六十歳，破三浦知良紀錄

南華入場人數一場比一場低
唔知下場對東方有無機win

因航冠名飛馬改做魚翅飛雞

聽日著我朗波衫出街

國泰：要贊助HK SEVEN, 不了

因龍飛馬
廚叉南華
高鐵東方
中巴傑志
青山道紅VAN流浪
九巴元朗
冠忠南區
馬亞木綠VAN大埔
電車港會
垃圾車灝天
比亞迪爆炸富力

運輸署香港超級聯賽

羅太著因航飛X制服宣傳

南華最多勝利球迷
睇亞協4強可以突然有4萬幾人9衝入場就知

冠軍球隊：可加可減機制准許加價10%以上

法比奧季尾真正收山

嗰時捧香港足球就入去架啦
我唔係傑志迷 亞冠外都有衝入場
同埋羅神南華同油渣南華差好遠

唔好玩啦
出Lali is okay
利申覺得Lali勁 希望佢可以搶正選位

1000